當你認為政府係想攬炒 所有野都會變得好合理

如果佢係想玩死香港人
就一定唔會封關
一個可以所有野都做錯哂既政府
唔係因為佢真係唔識
而係因為佢知道所有正確答案而避開哂
你話佢政府做得差？
我話佢不知做得幾好
如果佢目的係對香港人好 咁緊係差
但如果佢目的係攬炒 咁算唔算做得好好？

無錯

佢根本係想香港同港人死

呢個我一直都咁講

見到啲人係咁鬧政府做得差
我都忍唔住笑
點解仲可以認為佢地係同緊香港人服務
明明所有野都已經係奶共到出哂面都冇人理

我係林奠都無野驚啦
個朵已經臭到無得再臭
民意低又唔足意令自己落台
仲有三萬幾黑警幫手維穩
真係反轉個party都仲得

玩到宜家咁都唔會落台就知道有幾撚痴線
仲要冇其他官敢同佢反枱
個問題係一國兩制根本唔得
但仲有人信先死

咁如果大家唱反調?

所有以為佢做得差的係建基於人有基本良知

但柒婆係無良知的,可能係佢本身精神有問題(如心理變態,林過雲呢類),主畏亦是報仇心理(林過雲亦係呢隻)

所以佢根本是刻意咁做

主要亦是報仇心理

但偏偏香港人短時間內都冇得令佢收皮

事實

但亦不能讓她有好日子過

鬧臭佢

佢老母 佢D仔 狂屌

佢要面,實唔高興

一於日日去佢facebook 狂屌佢

唔明點解仲未有人爆佢2個仔出黎

Up

真係唔好再覺得政府做得差
佢係想同你死過

係德國和英國 好似

佢呢個仆街仔都唔慌叻,亦唔慌好人

講起又有d道理

半年前已經一早睇穿哂啦
2020年你想要扮睇唔到都唔得
真心連藍絲都睇穿佢係想香港死
係想香港所有人死

中共想要既，從來係香港呢個地方
而唔係你地香港人

如果佢係有心想管好香港既
每一步都一定唔會咁樣行
一定唔會

你睇澳門都識封關啦
香港 ?

推

根本澳門做到 香港一樣做到
咁點解香港唔會咁做
就係因為有哂指示唔可以咁做
要所有野都做錯哂係無可能

唔係攬炒，係殺香港人姐，
留地留錢不留人

然後啲人話唔可以港獨 要一國兩制
問你死未

情況就好似做multiple choices, 攞到0分絕對唔係蠢

其實錢都唔洗留，講真

中共一開到聲
落黎公司開個公司下集資
錢根本唔係問題

問題係香港人呀！
中共恨不得好似西藏咁，換血
換哂啲順民入黎

就係因為香港人，流住大英帝國既血
雖然平時話就話自私搵錢
但有起事上黎，香港人從來都係好齊心
所以雨革，逃犯條例先搞成咁

講真我地齊心
中共根本無我地辦法

佢地要既，只係香港呢個名
廿幾年既政策都係想洗走你地香港人

每一步都係精密計算機